毅進物理補習班

啊哥我話你知，你有問題
F=ma係net force
1000km/h但恆定速度個物體F係0
屌你返屋企讀書啦